baii plus 計數機無啦啦關機

當我想計債劵價格pv果時 入哂資料我按cpt 再按pv之後佢就關我機 按on佢都唔著 要reset先開得翻 點算

換左電未

但係計其他又無問題架啵 不過我都試下換先

趕唔趕用?
我有部professional 食麈中
十年前考cfa, 隔離同事送
可以借但要還，不過我唔肯定有冇電。

下星期一用既 我果部都係professional 我試下換電得唔得先 唔得再搵你呀